[集思廣益]性誕節送咩比條女好?

問左話唔洗買
又話自己唔物質
有我最開心
最後見到周街人人有佢無一定反口嬲
仆街今次我一定唔會中伏

有咩平靚正簡單快捷

唔好答BB/樓/精蟲/女人送家=嫁

鐘

送我

左邊睪丸

Condom

認真唔洗送

Lm

震蛋

送自己

頸巾啦
香水
唇膏
情侶衫
手錶

budget? 佢平時中意咩？

要看喜好喎
我打算送apple watch比佢 跟住我又一對

搵條絲帶綁起自己當禮物

帽

我都好想知道有乜可以送畀條女